Объясните почему блок "Work 2" не выполняется?

let serialQueue = DispatchQueue(label: "com.foo.bar")
serialQueue.async {
    print("Work 1")
    serialQueue.sync {
        print("Work 2")
    }
}

Последовательная очередь (serialQueue) подразумевает выполнение всех задач в заданном порядке одна за одной. А строкой 3 мы пытаемся заставить немедленно выполнить print("Work 2»).
Получается, что нам нужно выполнить задачу из 3ей строки блокируя выполнение других задач, но при этом мы обязаны доделать уже работающую задачу.
2-я и 3-я строки блокируют друг друга, что приводит к deadlock.
Нельзя вызывать sync из задачи, которая выполняется в той же очереди. Если задачу нужно отправить в текущую очередь, то нужно сделать это асинхронно.
